西甲無埋美斯係Marketing來講真係玩完

西甲呢n年都係睇佢vs c7
美斯而家都下波，兩年內睇怕都收皮。

應該巴買夏蘭特，皇買麥巴比，一白vs一黑先有d睇頭。